# Ежедневник

APS/Web API/NHibernate/JQuery/JQueryTemplates

Позволяет создавать заметки, по одной заметке на каждый день недели.

1. * Настройки базы Models/NhibernateHelper.cs

2. * Почему не используется Angular/Reat/Vue? Потому что для проекта такого уровня они просто не нужны.

3. * Почему такая вырвиглазная страница? Потому что я не верстальщик, а программист.